[行屍走肉]唉

有無巴絲打入黎講下點走出呢個困境

時間

時間令我慢慢變成行屍走肉
令我意志力薄弱

搵返個男朋友

片刻變陳舊

一樣

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔係咁易

灰但唔係想自殺
見到你呢種人就嬲

有咩方法可以出走

你靚仔就易

真絲

嗌我？講黎聽下